覺唔覺班黃絲買282笑住輸錢好chill

忠心地幫我地抬價 身邊班姨媽姑娘 1.8 1.7放哂

班黃絲仆到4毫子都話兩三手由佢 當支持

真係多謝哂 唔係肥佬黎講 係我地講

我買既唔係股票 係自由 你地識條西

應該呢世都冇可能上返去

細細個睇大時代都知 股票只係一堆數字同代號

班傻西講咩理念

肥佬黎咁窮 幫佢都正常啦 相反連登仔幾億身家輸少少冇所謂

升=bulk
跌=chill
yc無得書

一日可以賺成10m

有腦少少既黃絲都會放